[將軍澳連儂牆傷者黃靜美智子專訪] 「我不想輸」「我不想因為這樣（恐懼），就不再參加這場運動。」

摘要: 憤怒、茫然、頹然湧上來的同時，我們記掛一張臉，她是上期《勇氣不滅》的受訪者，即報道常稱的「其中一名傷者是記者」或「右肺萎縮，一度命危」的那位。每次審訊，她都會出席，直面創傷，「我不想因為這樣（恐懼），就不再參加這場運動。」她現在，怎麼了？

她很低調，最初婉拒受訪，不願大眾聚焦在「一個人」的傷勢，對於運動無意思。最終改變主意，是她知道刊物是在討論抗爭的勇氣，讀者是「仍未放棄的你」。若能為運動帶來思考、安頓同路人的情緒，她願意重溫傷口。

昨日，你讀到的是法庭敘事。今日，請你進入美智子的世界，感受當晚連儂牆流淌的血液、淚水、恐懼與勇氣。閱讀、不遺忘，亦是抗爭。

推

[行動po]香港人日程表更新

眾新聞專欄 <<最殘忍的二次傷害>>

摘要: 看到黃小姐的訪問，怎樣教人不憤怒。因為裁判法官的一字一句都等同對事件中的幾名傷者作出二次傷害。

這名法官的言論另一個效果，就是對傷者作出二次傷害。傷者已經需要在法庭上勾起當天恐怖的經歷，眼見暴徒竟然被法官高度表揚，甚至指出受害者的行動火上加油。 不知道如果這名法官換轉是受害者，會有什麼感受。明明自己當日受重傷幾乎命喪黃泉，卻竟然因為法官個人立場令自己由受害者變成罪人，不知會有多難受呢？

推推推推推推推推推

15秒

咁快手嘅你

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

點解今日咁少人

唔知

Errr 應該易推啲？

推爆呢d post

推爆你

push

pushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

再推爆你

Bot

佢爆左個肺係咪要割左D去?
好似之前中學生比黑警射爆個內臟咁?

醫生確診黃女士的身體傷害和進行的治療如下:

(a) 右邊臉有2厘米淺層裂傷;

(b) 右肩膀有4厘米深層刺入傷口, 正在流血; 右肩部的頭靜脈被完全切斷, 三角肌前部有表面割傷, 和傷口從右肩伸延至胸肌離開銷骨下血管。醫生在肩部頭靜脈的切割末端進行結紮、修理和閉合;

(c) 右邊第八根肋骨骨折;

(d) 右後胸有5厘米線狀刺入傷口, 正在流血, 傷口直接與折斷肋骨的胸膜腔相連; 前胸有兩處皮膚沒有缺口及經已止血的線狀切口;

(e) 右肺萎縮(包括右上肺葉及右下肺葉後部), 右下肺葉亦有撞傷或裂傷、中等程度右氣胸和胸膜積液。醫生使用胸腔引流管排走400毫升血液;

(f) 胸肺後基底部有大量血塊及500毫升染血液體、肺部有3處(位於右下肺葉的側面和中間附近)每處長約3至4厘米及正在流血的割傷;

(g) 心胸肺外科和骨科醫生替黃女士進行緊急手術, 期間透過肺楔形切除術切除少量肺組織。黃女士接受手術後被安排入住深切治療部;

真係好勇敢

幫推
721 831 101 1111

我要公義

fuck 根本就是殺人

Push

Push
Push

想一世照顧美智子BB

再幫推

我地唔爭氣到 手足傷到仆街想低調都要出返嚟幫我地打氣

再推再推再推再推再推再推

PISH

美智子
日本人黎

PISHPISHPISHPISHPISHPISH

放棄就對唔住咁多人嘅犧牲

PushPushPushPushPushPush

整個紀念日

推推推推推推推推